Upute za uporabu skripti i testnih primjera za ispitivanje (ZA JAVU!)
<<< 3. laboratorijske vježbe iz kolegija "Prevođenje programskih jezika" >>>
Semantička analiza

1. Smjestiti sve izvorne kodove klasa analizatora, skripte "analyze.sh" i "compare.sh" te mape
"input", "ocekivani_output" i "tvoj_output" u isti direktorij

2. Otvoriti terminal i pozicionirati se u direktorij sa skriptama "analyze.sh" i "compare.sh"

3. Pokrenuti skriptu "analyze.sh" naredbom "./analyze.sh", skripta ce kompajlirati izvorni kod te pokrenuti analizu svih 1231 primjera!
NOTE: Traje 2 - 5 min!!!

4. Pokrenuti skriptu "compare.sh" naredbom "./compare.sh", skripta usporeduje dobiveni output iz svakog primjera sa oceivanim
te ispisuje razlike u datoteku "razlike.txt" koja ce biti u istom direktoriju gdje i skripta
NOTE: skripta takoder na kraju usporedbe ispisuje broj polozenih primjera / broj ukupnih primjera

5. U "razlike.txt" su pobrojeni svi primjeri (nisu sortirani redom 1, 2, 3 ... zbog abecednog poretka u linuxu)
te je za svaki naveden kako se razlikuje output, ako su ocekivani i dobiveni outputi isti nista nece biti ispisano!

// MADE BY: _Wex_  (ako ima kakvih problema ili nejasnoca sa skriptama javite na f2n)

// Zahvale Martinu Sosicu na originalnim skriptama! (ostavljen je stari "READMEold.txt")
// Zahvale Antonu Grbinu na testnim primjerima! (ostavljen file "input_readme.txt")
